[推到每日都問] laser pen, 過期催淚彈同721事件

多謝記者！！！你地今日個個戰鬥力都好強！！！
宜家睇到黑警嘅死穴就係
1. 雷射筆
2. 過期催淚彈
3. 721事件
麻煩每日都keep住jer佢地呢3點！！！

推

唔講催淚彈, 試講毒氣彈

推
仲有強光燈照記者

換個角度問
正常警方既消耗品
包括催淚彈 胡椒噴霧 有冇stock control
過期會否銷毀
銷毀有冇記錄
邊度銷毀
邊個負責stock control

消耗品包括警方戴既豬咀
如果豬咀過期

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯
Fake News 袁志偉

唔可以比呢幾條仆街搞亂完香港拍拍羅友走左去

每日都問了解完未 點解唔落車查白衫人